娛樂台最有代表性嘅人物係邊個

唔好話我偏幫但係肯定係慘過返印度
佢撈個個台都咁掂 問親身邊啲friend都話識得印老闆

兩三年前嘅話應該係牙喪
牙邊俾人ban過之後就回哂塘 而家連作篇fake news都唔敢
牙導有時候啲post太小眾 街外人睇唔明

緊係樓主啦

貓貓志禮

捧殺師

佢係?

自己條女都柒到認5出

頭4張都幾可愛下

出到去撚有人識印狗咩

我話佢係娛樂台咩

勝利
D FD無ACC淨上連登都講勝利呢條友係咪有病

You=on99

我啲cd rom frd都識

樓主

原來你重口味到咁

牙民呢期有d威..

客觀啲睇

邊b燒卡 威震天下

18+👉牙喪
sigma👉牙民
👉
娛台ds👉印

圖報

講左出黎可能會比人屌

但真心覺得係555...

你講個d 全部唔知乜水，只知道吉野妹呢條八婆

牙笠啦

腳趾妹十卜區^_^

飲食台日日見佢POST
遊戲台就間唔中見佢POST
娛樂台唔識

娛台十大歷史時刻。